好撚心d人有男/女朋友就避忌下啦

？

不服來辯

成撚日約異性岀街 當你女朋友死架

你自己個名

Flirt我

如果間中同異性單獨出街（ 識咗好耐） 咁樣點算？……

咩？

你幾時死

after u

我講得衰！ 個異性對你有無意思先？ 唔好扮唔知！

認真post

話唔定佢都好認真

i am fine thank you

跳樓啦

and u？

我鄧我朋友嬲 佢男友正仆街！

人地拍拖關你撚事咩，八婆

。。佢同我呻緊嘛

城城成日約人出街

離左婚喇

打撚錯

關我春事

其實唔得
我自己做唔到！

毒撚

係呀
所以好無安全感
成日同女友報到

要我都識既 而且100%肯定佢地無野
同埋岀前講聲
但我朋友個男朋友完全唔係

你話你女友無安全感？

係呀，所以我好少異性朋友，無乜安全感
成日同女朋友報到
不過女友好多朋友

係。有d我識ge都ok
不過d狗公成日揾佢又想約佢出去
我就好憎，好想女友同d狗公絕交！

唔係我，，，
但佢地識左好耐
但應該冇野
咁有冇問題？

我自己無

呢個世界 唔係男人就女人架啦 食個飯姐

[black]難聽過汪阿姐唱歌[/black]

但點樣肯定到100 percent先
但如果條女擘大隻腳 你估條仔上5上

Yes 有d扮明對佢有意思既 但佢都唔避忌下

你有無見過個異性？

去邊要知先 去鬧市條女會唔會擘大到隻腳？

最憎啲咁嘅人

梳

有，但唔熟

岩牙

極度同意
個ex成日同我講話啲朋友唔係男就女架啦
完全唔識避忌

同好心啲異性明知對方有男女朋友就唔好成日撩對方啦

好撚心d人有男/女朋友就避忌下啦,

不過知道對方有男女朋友都仲要痴埋去果個, 仲低賤過個仆街

有啲係特登咁樣 勁嬲

好心你啦 洪永城有我架啦

覺得個異性點？

食屎啦佢

個d係超級大仆街 唔係死姣西就係死狗公